拜登好難唔贏

唔明簡你地諗咩
拜登一定贏嫁啦
1賠1.5 點輸